---
layout: page
title: شماره تلفن
author: mfc
language: fa
summary: روش‌های تماس
date: 2018-09
permalink: /fa/contact-methods/phone-number.md
parent: /fa/
published: true
---

ارتباطات تلفن همراه و تلفن ثابت برای گیرندگان شما رمزگذاری نشده است، بنابراین محتوای مکالمه شما و اطلاعات مربوط به افرادی که با آنها تماس می‌گیرید توسط دولت‌ها، سازمان‌های اجرای قانون یا سایر طرف‌ها با تجهیزات فنی لازم قابل دسترسی است.
